我正式宣布！用flip cover 嘅都係仆街廢老陷家剷！

最撚憎嘅死廢老，實係用啲陷家剷flip cover，好撚肉酸呀
睇愛支片，播威鮮錄音，大大聲，嘈撚住晒，又插一堆咭係個cover到！成舊磚咁，仲要又霉又爛！

食屎啦！死flip cover 廢老！

好撚污糟

藏污納垢

通常係鴨記買
成檔都係呢個款但唔同型號咩都有

老野同大陸女人先用

以前細個冇錢買電話
所以都有用過依d驚跌爛部機，不過用左幾日頂唔順就除左佢裸跑，而果部機到依家仲未壞

我老母都有用 不過插卡位插住光復香港同民主女神卡

個post有味道
隔住個mon都聞到

無波都係你嘅罪狀

一直都裸跑 mon貼都唔痴

我用過我原罪

係，無哂美感

好似將iu包到成個伊拉克村姑咁

好好既比喻

拎舊磚出街

大絕係指環加flip cover

甩曬皮同黃黑色

其實幾正

點解佢哋咁鐘意用？

日本十個有七個都用

比樓主發現左你有用啦
快D走
我幫你頂住先

我用喎,一部機攝幾張卡拎出街就乜撚都唔駛帶好撚爽,部機仲點跌都無事

我反而想買個比我媽用
成日袋到個電話比啲散紙包/鎖匙「銀」爆個mon貼
用呢啲起碼慳好多mon貼錢

之前用緊呢隻不過都係普通殼方便啲 有時單手拎機用呢啲好麻煩

IU 包返住好d

嚇撚死以為你講ipad個隻

以前用過....
但太柒

真係好柒

如果平板，咁係咪都唔用得flip cover

咁站係實用性角度黎講，依嚿嘢都幾無敵

iphone 4 果陣用過
果時部機細， 用呢啲套都單手用到
之後開始5-6吋機都不了

iphone 八達通始祖

本身就唔撚靚

Flip cover 元祖應該係iPad 2 Smart Cover

梗係有人從未遺失，跌爆，或被老笠成皮嘢手機嘞。

對摺cover的確非常老土核凸，但對抗哩三種風險，功效神奇。尤其對第一種風險，因為cover可以綁繩及/或陀住匙扣。

咩人會諗住用部手機嚟騷屙乎？鴉哈哈哈哈哈哈哈....

其實係我錯 驚老母跌爛部機
就買左呢個套比佢

日本好多後生仔女都用

證明佢地係岸鳩陷家剷黎

ching食開屎？

我父母比我更早放棄用flip cover不過果陣我係用HTC 機，個flip cover 可以顯示到通知，幾方便所以keep 住用

用 iphone 又同你講咩

個蓋其實幾呀訂

買機送個個呢？三叔/sony

因為佢真係唔靚
個樣勁似 弱智

我認以前用galaxy S2時用過
真係幾好用
又唔會hi到啲面油落mon度
不過而家睇返真係7到喊

唔知點解呢款套長做長有
好似差唔多成十年

btw,用指環又係勁柒

咁成部電話咪一粒粒塵

kindle用flip cover呢

ipad smart cover呢

不能同意更多

ipad用緊magic keyboard

我以前都係M8用家
呢個flip cover買機個陣個sales試俾我睇好似CUP都CUP唔實,部M8咁靚仔套上呢個套都柒左30%

利申祼跑

iU本身都唔帶bra

Apple都有呢種case

岸鳩野邊個出都是岸鳩陷家剷

IU本身底衫褲都唔著

有冇快C走?

FC佬

仲要成千銀

佢快g走

n 年前幫老豆買左個，跟住發覺佢係唔會拆出黎洗

唔好話呢啲套
就算係啲普通透明套
入哂塵起哂積黃到變啡
啲人都係冇打算洗

🤢
🤮

有用+1

裸跑 係對產品設計嘅尊重

香討撚

成個on9 師奶咁

洗都無用
TPU套一定會變黃
(部份貴價有抗UV塗層可減慢)

傻鳩先用套

本身用套就柒啦
祼跑先係王道

我用透明套一變黃即換，頂唔順個種發黃好礙眼

見過直頭爆晒mon貼個殼又黃都仲用，唔知點解咁都接受到